［水魔法］有一樣物資各位絲打都有，易入手又難洗

就係你嘅粉底！！！！

顏料貴 連埋水袋好易比狗周
唔知會唔會多人帶
仲要細細枝 好快冇哂

如果個個女仔都帶枝粉底落街就唔怕冇啦

痴過粉底落衫既都知 係有幾撚難洗
唔啱色唔好用過期嘅粉底
比人搜都唔怕啊 化妝犯法啊？

拎枝冇用唇膏搽吓嘴仔 又得姐
齊齊整巫婆湯

已帶
雖然唔知得唔得 但帶咗先

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

Party差你一個炸 帶啲野黎啦